死獌狗出黎做保長真係好好笑

成堆怨婦唔關你地事又要笑得最大聲🤣
明黑鳩你 咁點？
你地慢慢屌你地隻摩狗啦
扣埋都好過你班垃圾😂😂😂

🤣🤣🤣

樓主改名啦
唔好影衰沙高

屌你老母 沙基利

曼狗=世界警察

呢場好明顯就黑哨

你地獌狗上季對利 楊格手球埋又唔見你地講
而家黑又唔係黑返你地都好意思出黎吠
吠去你地老母墳頭啦😂😂

都係狗名黎姐

曼狗仲緊張西咸

沙高係我唯二尊敬既利迷

真

咁都有得轉移視線

出邊成堆post有一個獌狗抽都當係啦

你d手足衝晒出黎wo

死獌狗

樓主驚死比人屌 即刻屌左獌狗先

on9=假曼

其他隊一個都無出黎?

摩連奴反var

尻普冇反因爲比左錢

咁同我標題有咩衝突？

自己隊閪波反對就死返入你老母個臭化閪到啦

我地曼聯不嬲係波台風紀

高狗過足數, 球證連var都唔睇呀

屌你老母

唔講以為獌狗4424果陣班猁狗匿埋唔吠

樓主贏3球果時就嘴gel gel
.....

仲有who

u

唔知以為出面好多獌狗抽水

無又點睇

心虛出定po先得唔撚得啊！！！

奇仔咪反利啦

樓主比比面我ok?

樓主=高汁利迷

仲以真沙高突然咁勇武

影衰沙高呢個高汁利迷

佢吞精迷

😂😂😂

仲要係自己狗竇吹奏敵人 醜唔醜

系

岩岩睇下愛狗個post
原來又有隻死獌狗搞屎棍

有2個沙高 好難分

大家都係弱智
不用分得那麼細

公道D, 樓主弱智D

樓上兩隻畜牲老母比狗屌

唔好影衰沙高啦